睇完段片 也許你會掛住一個人/珍惜眼前人

明明就 分手了
其實..總有一個人一個位置
你會留比一個你覺得重要既人
而果個人唔係話忘記就忘記到

當攬緊他人 想起跟你熱吻

睇完段片 放生左個女主角
人地都就黎結婚
雖然唔知係未真係愛佢就結婚既男人
既然一齊過 仲愛仲珍惜大家既
點解唔把握機會呢..?
唔通一啲應覺都無?
有時瞞到個人 瞞唔住個心
假設你唔會因為陌生人喊咁樣
你要在乎一樣野/投入左落去先會有呢個感覺出左黎
希望大家睇完呢段片 好好捉實你身邊的那一位.